覺唔覺得班mk連登仔先會睇唔起鍾意追idol既人

好多現充mk都對追idol呢樣興趣有好多誤會，以為追idol就等於毒、猥褻、膽小內向、不善交際，會戴住有色眼鏡歧視，對佢地好唔友善。

老實講呢種諗法都已經過時咗十年，已經2021仲停留喺封建思想，唔識跟隨時代進步，以為自己睇唔起人，其實係自己自卑感作崇。

我講幾個例子俾大家聽，就知追idol既人根本唔係班mk想像到咁，釐清誤解之餘，順便開闊下大家眼界。

全球首富、備受大家推崇既Elon Musk，早排都唔怕羞恥咁公開自己推、更加暗示睇idol係佢努力工作既原動力

今年日本文壇最高殿堂芥川賞，得獎既《推し、燃ゆ》正正係一位少女追idol跌跌撞撞既心路歷程

舉呢兩個例子唔係想表達咩，無論係有財有勢既社會賢達，定係追求極緻藝術既純文學創作，都不但只冇貶低追idol呢個行為，更加係加以肯定，就連自己都係追idol既一員。

眼見動物台仲喺度討論緊天竺鼠車車點解紅、鬼滅係咪細蚊仔睇、巨人係咪神作、鋼鍊係咪哲學，老實講根本無所謂，如果你仲晒時間執著呢啲論題要拗贏人，就證明你自己仲係呢種層次。

如果大家唔想停留喺呢個階段，想要改變自己，我希望你地會補返上年年度最佳動畫《虹咲學園學園偶像同好會》，踏出自己舒適圈既一步，一定可以望到更廣闊既新天空

追idol 既人都唔會係壞人

拉康講過追idol係超越自我既最高層次

邊q個係拉康…

我日日都著住樋口圓香既T返工

都係啲勁猛料既人

我返中學都會䌫住條推巾俾同學仔睇

以後淨係睇唔起啲追idol但冇成就嘅人得未

其實根本追IDOL既人先係社會賢達
又要買周邊,又要抽獎追live
個個日本都有物業隨時過去住
係連登都冇咩人咁有錢

好難搵到，今時今日會追idol都有返咁上下水平

咁講下你有咩成就

根本追idol既人先真正識得享受人生

唔自爆 驚嚇親你

追idol嘅人肯dum錢出黎支持套作品 出心出力支持動畫業
好過不少神作廚 剩係睇完套嘢就攞出黎引戰吧

//眼見動物台仲喺度討論緊天竺鼠車車點解紅、鬼滅係咪細蚊仔睇、巨人係咪神作、鋼鍊係咪哲學，老實講根本無所謂，如果你仲晒時間執著呢啲論題要拗贏人，就證明你自己仲係呢種層次。//

同感
如果真係好鍾意嗰樣嘢
根本wfc其他人點諗
我甚至覺得「同人嘈」呢個行為
已經係褻瀆緊自己鍾意嘅嘢

咁我出返去先

身為MK連登仔覺得你哋小癲好尊重你地

咁又唔使，建議你補返虹咲學園學園偶像同好會先，你就會明白少少成功人士係咩境界

動物台風氣太差

一陣去睇阿狗隻挪威神童奧迪加特好過

你係一個有見識既mk 我都尊重你

睇垃圾阿狗不如翻煲多次虹學...

我追vtuber

牙直唔會對我講

全個POST最撚大敗筆係到

唔講咁多
正皮左先

不要盲反

見到條女想嘔

本身個PO好正氣,一見到三船就決定比負評了

點駁

槍口對外先ok？

呢個咪外人囉

虹團都叫idol?

school idol唔係idol?

他低能問低能問題

係樓主呢啲idol豬令我們俾人睇唔起....

櫻上很多人等著操你

是

利申唔追idol

乜撚嘢po嚟

咁如果本身已經係idol呢

你係潛水型idol

真唔識欣賞就由佢

牙月有冇買我新碟

你搞到我笑出聲，原來討論區唔係用嚟討論

你出咗都唔單聲-.-

得閒比簽名碟你留咗比你同牙久

你畀埋Mika，唔使預我

死毒撚

久久

一班毒撚有自己圈子咪好，點解要其他人理解同認同你？on99

毒撚到

你啱
你慢慢討論飽佢

咁講證明你思想仲未開放

on9死毒撚

自貼下睇下係咪真係唔毒先

樓主女人嚟，成日喺動物台收兵

幾錢q?

你好咸濕

死mk仔

未睇虹團動畫 覺得決意之光好好聽 樓上喺度鬧 係唔係出事

佢地係網上最大型三船黑pr集團，有心破壞粒拉同好會團結

利申 啱啱入坑

有錢人睇唉道=有錢咪得
連仔睇唉道=死毒撚

屌你老母你媽死了

角色設定ok
背景ok
歌ok

但live一part屎
不過呢個唔緊要 大把lovelive聲優都係唱live唱到屎咁
最大問題係佢係GAME入面出黎既角色 隻閪GAME個故事同動畫完全係平行世界黎 隻閪GAME D故仔會睇到血都嘔埋
有興趣接觸虹團既 睇動畫夠
對三船有興趣既 聽下歌 睇下圖就算 唔好深究太多其他角色背景

最近開始玩隻game, 暫時未睇到三船, 聽fd講係後加入隊, 又屌又炎上, 應該還可以嘅, 再嘔血嘅劇情都睇過(應該啩)
btw live就算啦睇其他都知咩料
師兄推都巧巧聽

廢能到

唔迷泡都哭能咗

逼10歲女兒穿情趣內衣愛愛590次 女兒忍淚靠韓團撐過6年

elon musk個tweet你係咪FF太多

下 我唔ff